一人一個玩僕哩哩做過最仆街嘅事

我當年玩全邨捉
我等左一陣就返左屋企食飯
食食下佢地全部企哂係我門口

佢地咁撚醒既

同警察講有人偷野，形容個賊既外貌係同學既外表，叫佢快d捉佢

我做捉
夾埋條女捉到佢就偷偷地去扑野
其他傻仔仲哩埋

有條友搵極都搵唔到，然後我地決定去佢屋企睇下，點知佢一早閃咗返歸食飯

依家好似已經唔見有細路玩

女朋友同我玩咗23年仲未搵到佢

全邨捉
屋企都係邨一部份

完全正確